想問下有咩notebook 抵得玩？

筆直10000

本身用開Macrook pro 但想換下其他...

有無咩推介？

都係做返啲文書嘢 睇下YouTube

Surface

Xps 13

More

文書youtube 4000蚊機都夠做
10000蚊budget 的話你睇岩個樣就買啦 沒差

洗唔洗帶出街？

因為返學用 我對windows 機唔係咁了解 咁10000講啫 但都會想知有乜抵玩

要啊 帶返學

便嘅話 acer swift 5 夠做
貴嘅就 xps 13

想問多樣 surface 又點睇呢？

文書嘢 睇下YouTube 10k budget

Mac 啦點解要 windows

Macbook用夠啦 想換下其他

Hp envy 13 有無人用緊 or 用過？

lenovo thinkpad

文書xps ,mac book無其他

Thinkpad x1幾好其實
但等睇比人屌推薦大陸牌子

今日去豐x 同 百xx 個啲睇過 又無乜人講xps 係咁推 Hp 啵

Thinkpad X1 C應該最輕 14吋
鍵盤最好打
2019版有4埋喇叭立體聲

但好似預裝咗大陸app

Zenbook ux433

d sells 講嘢可以完全唔使聽，有利益關係
看d 網上評測比較好
例如dave2d

唔該哂

d Sale好鐘意推HP、Lenovo

仲有dell 三間全球出貨量最多既 有問問題
唔通推華萎咩
Apple又相對貴 唔係個個買得起/捨得買

呢啲幾合理
上年8月我去凶宅
個sales狂sale我samsung部odyssey
話咩有諗過打機梗係i7
返去一查7700hq...
最後揀左部8300h嘅hp

？有問問題？ 咁surface notebook 有無咩了解 Ching

香港冇保 完

除咗香港無保 就係咁多？

貴，同MacBook Air 2018一樣價咁滯
同埋過保維修費貴
仲有 冇USB-C

睇自己鐘意邊部啦
Window:
XPS13, thinkpad x1 c, surface laptop pro
三部都受歡迎

Mac 就 2018 mba同 2017 mbp
一定要買Apple care
唔買整一次幾千

surface 維修度極高，壞左就奶野

利申用緊carbon g6

文書睇片使撚pro
MacBook or MacBook Air 夠做

我surface notebook 係諗住買嘅話都係 買1 between thanks Ching

我部Mbp 2014 😂😂😂

唔係啊化

千其唔好買touch mon機就得

又無咗以前嗰款mac以家啲mba mbp不了

等我又做下research 先 多謝兩位ching先

我都對touch mon無興趣 我覺得我筆直好似太高

其實八千到已經可以買到部好好既利申用緊Dell 七千幾

感覺筆直太高 我又唔係好識電腦嘢 去到凶擇嗰啲會俾人呃

百老匯好過凶擇好多 旺角果幾間啲人幾好

Lm

百老匯成日賣貴左 夾左D其他野落去 我會去豐擇買
PS:做過旺角百記

蘇寧如何？感覺蘇寧好似最平

所有大電器舖既手提電腦全部都係垃圾倉底貨賣唔出等水魚，仲要賣貴一倍，所有sales都唔識野同亂鳩sale，一係你就買macbook一係你就做好功課然後自己去細舖買，完

行過好多間大舖，佢哋大部份仲係賣緊2018果d舊機，新機選擇唔多，舊機特價都仲係賣得貴。

真心睇你用黎做 d 咩，文書睇片唔會太貴，你唔打機既，唔好比人水鳩你買張勁顯卡既機
睇片其實 surface 系列幾好 ，因爲高解像度，打機你想爆炸可以試下